玩ocamp已經on9 quit咗asso都走左做組媽仲on9

識得有個FD Quit左asso 仲學人做組媽
日日po snapchat ig 叫春話自己搞ocamp好辛苦
真係笑哂左右
傻鳩你冇書讀 就唔好喺度扮socialble la

咁呢個世界係要有呢啲人嘅，唔係第時啲鳩屎工邊個做？

究竟佢博乜撚野

你估真係真心想去搞ocamp咩
唔通去呃撚含又話你知

原來asshole 有ocamp
好心啦 書又讀唔好仲學人玩 抵你做一世後門狗

Ig s字頭？